宜家我哋嘅重點係點加速美國廢除香港嘅獨立關稅地位

不破不立 唯有攬炒先係唯一出路

Agree

推!我要攬炒!

想攬炒既話唔該團結少少，而家仲返緊工既黃絲，明天辭職唔做，有200萬人咁多，一野辭晒職，全港即刻可以攬炒，冇消費冇收入，就冇人會投資香港，其實好簡單架，慳水慳力，使乜搞咁多on9文宣。。。。

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為

實行23條 都應該廢緊

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)